阿根廷狀態大勇， 炒尼加拉瓜5球， 美洲盃穩奪冠軍

阿根廷今年狀態大勇， 美斯表現卓越。
上半場美斯以個人表演兩球， 下半場換出
隊友接力再炒三球。

世上已再沒有隊伍能夠阻止阿根廷奪取美洲盃了。

巴西-尼馬因涉強姦及比賽受傷， 無緣參與美洲盃所有賽事， 主力入球靈魂已經消失。
烏拉圭-蘇亞雷斯忽然話自己傷左，要做腳部手術。 缺席美洲盃 所有賽事。
兩屆冠軍智利- 人才流失， 主力射手山齊士 狀態直線下滑， 今屆恐怕連出線亦是重大懸念。

每隊有力爭標隊伍 皆有重要人員傷出及棄權， 世上已經沒有隊伍能夠阻止阿根廷奪取2019 美洲盃冠軍了。

有邊度可以阻止阿根廷奪取美洲盃冠軍，我真係諗唔到 。

隊友半場都可以炒三球
今次美洲盃啲隊友水平都返曬嚟

支持美斯重奪美洲盃

重奪？

支持美斯重奪國家隊樹榮

睇少日本同卡塔爾？

睇陣名單啦，
日本同卡塔爾都出廢人，
其實要請得你過黎， 暗啞底大家都有協定。
你以為真係有得捧走個杯咩

六年搞四次目的係點大家都明

炒5粒

拍定手先

成隊波有番晒信心

最大比分失利

日本都係去玩下

有時無壓力會打得好

我睇fifa ranking official
哩家好似係129
不過都係低過北韓同中華台北

你睇日本隊嗰陣就知道， 根本唔想贏

都會睇下既

支持美斯

其實成件事就好似歐國杯請兩隊非洲黎踢咁
唔講以為踢緊熱身賽

14比零

唔請就得返八隊

直接8強

哨牙蘇都傷埋？

蘇亞雷斯有踢喎
仲入咗粒罰球添

今場友誼賽喎。。。。。。。

上面有人以為係美洲盃賽事